我同事呢d婚姻完全唔明有咩意思

我有個女同事準備結婚
但佢不停講佢男朋友壞話 ，又話佢男朋友生得樣衰又話佢搵錢能力低又話佢好悶又廢正宗裙腳仔
總之佢私底下就對佢男朋友好不滿
講到同一件垃圾冇分別
之後又要求佢男朋友結左婚之後每個月比一皮野佢
佢就唔想再返工

佢呢d人完全唔知為咩結婚
一開始巳經不滿 之後只會更加不滿
完全唔明佢咩心態

$

為同身邊人交待
到歲數唔拍拖結婚＝罪犯

哩d就係懶閪搵毒L埋單
每月拎1萬 條仔返工果陣就係交配app搵sp博釣到金龜

男要西 女要錢
結論：真係全部都係雞 歡迎block

樓主多D附和下佢 唔好俾佢出黎害人

咩質素咪搵返咩男人
條女係咁正晨早飛起條仔啦
使撚日日呻

婚姻無關愛情反正

同你講呢d只係唔想八婆妒忌。
你呢d野都拎上連登講證明佢冇睇錯人你真係個八婆。

為左個一皮野 唔洗返工

長年累月賣西窿

一萬好少咋喎 賓妹都有五千啦

完全唔明佢咩心態

之後又要求佢男朋友結左婚之後每個月比一皮野佢
佢就唔想再返工

賓妹要返工喎
有一皮野自己用 其他野又唔洗比錢

咁佢唔返工係屋企都要做家務啦

想知同事咩質素

咁既港女你真係以為會
仲有你寧願返工定做家務呀

好多都係咁
有朋友當對方係結婚對象咁拍拖
成日呻個男朋友鍾意flirt女
瞞住我朋友約女出街食飯睇戲
鬧親交都問候全家 仲會郁手打人

叫佢分手 最後佢同我講話結婚男朋友肯比錢佢洗就得
一路都覺得佢係人結佢結 人生佢生咁

吓 肯比錢打佢都得 利害

要錢
但唔返工得一皮野都夠 唔知話唔話佢知足好

諗起caca yu

認同你話樓主份人都係八婆呢點

雖然踩未來丈夫點都唔要得

因為要結婚
因為世俗眼光
因為老母叫
因為D fd 個個結晒, 所以佢又要結
因為要趕生仔
因為男家有錢
因為政治婚姻

賓妹五千要做 佢一皮野唔洗 食飯另計
好明顯佢飯都唔會煮 出街食飯老公比
好明顯佢係無諗過做家務個隻
日日想同啲濕鳩港女朋友HIGH TEA
一皮野係純佢自己洗咋

因為個男伴(比佢講到咁)廢
佢唔做嘢，攞“家用”喺屋企唔做家務都好公平

為長期糧票而結婚

泊碼頭 知道自己呢個年紀再唔搵人埋單就玩完

條仔窮撚黎架喎

唔啱咪換囉 再唔係咪同時搵多幾張囉

有八達通就通行無阻架啦

可能人地假結婚呢 1皮係月入嚟

條仔幾多人工?俾左1萬仲有幾多剩?

九千幾

可以選擇唔分享架姐
唔洗踩呀化

咩工都仲係得$9000人工 似低過最低工資
個女仔咩條件

19000幾 你當兩萬啦

Same

我有個朋友都係咁
每次約出街見面佢都總會起我面前數自己男友不特止
起電話又數 前面又數 fb出千文屌柒自己男友
仲會用佢自己個套嘗試離間我同我男友都痴線
不過我好清楚知自己愛同欣賞自己男朋友唔會俾人離間到
但聽到其實真係好炆憎 你自己唔滿意你自己男友就算啦
搞人地做乜 我同我男友好好 佢對我好好架 肯定會一齊到老架 你放心啦
不過最好笑嘅係當有人離間佢同佢男友
佢又信到十足十
仲話會考慮分手 心諗咩料
做佢男友真慘吓吓隨時被分手危機

Sorry 係我有閱讀障礙 自膠

你係咪喺油塘返工

香港大把女人都係咁既想法，差在講唔講出黎，人老豬黃無人要，求其搵個肯埋單既傻仔，其實只當佢提款機，你個女同事係賤女人中既極品，搵人笨柒仲要周圍唱佢

出街成日聽到女仔大大聲同自己朋友講自己男朋友on撚9

同埋個女仔係咩package先
樣靚？
身材好？
後生？
一定係性格閪

唔係
做咩會咁問

25歲工程師刀殺女友：女人係雞係公廁

咪有一皮
咁都無意思？

中出即飛啦

以為講緊我個朋友

因為佢搵唔到第2條仔咁廢又會娶佢
結婚之後又會俾1萬佢洗

男女都係雞 根本就

叫老公請鐘點 / 賓賓囉
咁臭格點會肯做家務

證明你同事係傲嬌 佢男友係M男

比佢屌個陣當比鬼責囉

勞資糾紛

為飯票

其實好多女人都係咁
口是心非啫
睇開啲啦

金龜係唔會要2手
佢要佢屋企都唔俾佢要

佢越鬧個男友廢，其實咪都反映到佢自己都是廢？男友自己揀丫嘛，無得抵賴，佢咁叻可以飛咗男友，搵過另一個，人生已好艱難，何苦相煎

包養

職業黎，同2奶、妓女屬同類

靚女就得喇 不過啲有錢佬我估都係屌完就算 條仔最撚慘

真。。佢死好過我地死。。偉大

可能床上功夫了得，嗰啲點講出口

如果係咁 咁佢都幾短視下
結左婚都可以離婚
結完人地都可以唔比錢佢

有錢人大把選擇 要後生有後生 我識果D 如果鐘意玩女果D 好多SP 甚至自己開model公司/kol 公司
乜閪都有得玩 仲要唔洗上身

其實會唔會個人本身負能量到爆，識個女既都係咁乜都怨一餐。

就係條仔俾條女食住
我老豆就係咁 我老母成日投訴Lee樣果樣又唔做家務

嘆息橋？

埋單

條女好醜樣, 大肥婆?

佢條友屋企有錢？

為錢囉

好多人返工都成日屌間公司/老細衰
屌左幾年都唔轉工

基本上女仔結婚都係為錢架啦，一係就為咗眼前嘅錢，即係家用/奢華生活，一係就為分手費

男女雙方屋企都冇錢

老實講如果淨係為扑嘢嘅話
洗撚同佢結婚
一萬蚊平平哋玩嘅話隔日屌一次
每次唔同女都仲得
洗撚受條臭雞氣
分分鐘你同條臭閪結婚
一個月都唔知有冇得扑一次

咁佢連個咁廢既人都肯嫁，佢咪仲廢
完全諗唔明啲人係外人面前踩另一半係為乜
咁只係會顯得自己更加差

我真係寧願返工
為左唔洗洗碗屋企照用即棄餐具

大把，識得有個friend扑嘢好似熊貓咁，唔准轉姿勢冇得含撚已婚純繁殖，仲衰撚個九叔

但係我同事話條仔未拍過拖仲要係處男

真係好撚慘

屌你老味
比賓妹，煮飯洗衫拖地等等佢做哂
比佢，呢d可能全部我做不特止
重要我唔可以有要求對佢
唔可以話佢煮啲嘢唔好食、唔可以話佢洗完衫唔晾
最撚仆街你個女同事咁撚閪
比完一皮重要受佢氣
你有冇聽過香港人受賓妹氣呀？
加上，今年一皮姐，下年呢？
快可能年尾都叫你加d啦喂

嫖客遇上雞啫

對揾真愛嗰班根本冇影響，價值觀唔一樣

係
全港都係雞

歡迎block

大部份女仔都會呻架傻豬
扮下謙虛信到十足十
唔通同人地炫耀自己老公屌得佢幾舒服,份工有幾上進咩

目光咁短淺

一萬一個月

佢清湯掛面嫁？

都係想岩社會傳統觀念，做任姐

啱呀
咁委屈先得個一萬蚊
條女咩質素大家心中有數啦

結婚咪為左每月1萬蚊囉。。。

關你撚事咩 人哋OK咪得囉

我有個朋友都係咁
我個fd肥+唔靚仔，但屋企幾有錢
條女都唔靚，簡單黎講條件麻麻
條女好明顯唔係特別鐘意個男既，拍拖果陣已經好多不滿
但最尾又肯嫁俾佢，但擺酒果日黑口黑面，成件事其實有d肉酸

比一皮野佢
佢就唔想再返工

此post已完

錄音send 比男朋友

一個月比到一萬老婆洗仲要照顧埋衣食住行
條仔都有啲料

冇知識同姿色去搵大錢，唯有求其嫁條佬

老豆俾老母家用都三萬
一萬

你的同事就是你

樓主你太年輕啦
你真係以為而家 D 人結婚為組織家庭?
你剩係望下有班仆街港女為搵有錢佬而結婚就知...
你個例子, 好明顯就係騎牛搵馬, 將而家隻牛搾乾搾淨, 搾淨後立刻俾帽佢戴搵過第二件, 第二件唔多滿意就再搾淨, 搾淨後再搵第三件如此類推, 直至搵到有米長期飯票就收下手先, 然後再搵件後生大隻性能力強勁黎嘆下....
有乜咁難明?

通常仲會話咁多個ex都好過現任

on9 你驚俾人妒忌咪唔好攞出黎講 洗唔洗周圍同人講幾不滿另一半

似曾相識

就變中女驚無人要

無愛情既婚姻 同做一隻被人長期包養既老雞無分別

因為佢地心目中 有仔好過無仔

口不對心 很常見吧

埋單姐，最緊要搵個好恰，成世食住佢

全文中心思想簡而精 10/10

結咗婚再各自玩可能男方都覺得你同事死臭雞，但未搵到更好就騎牛先

呢d女人其實最冇價值
只要佢老公一有變左心有外遇
佢地就做棄婦 又冇工作經驗又老
睇呢d女人仆街最開心

我覺得個男同個女一樣都係騎牛搵馬
因為個男性格內向工作上又識唔到女仔

給女孩一張飯票，就係嫖

心水清
如果日日曬自己未婚夫可能樓主一樣唔gur

每月一萬就唔返工? 條女都幾冇大志

識玩一定係遊說佢同個男分手，佢值得搵個更好

唔夠fing

老豆返工 佢唔返工 出面搵多個 咁都唔明？

靚女既一開始就唔洗搵毒撚埋單啦

搵錢能力低點樣每個月比一皮佢

交易黎姐
各取所需

婚姻只是長期的賣淫

歡迎扑